抽到上籤保送八強嗰四隊出曬局...

UEFA又撚賭仔